是日超正小食

買左半打KFC國寶 食左兩隻先記得開post

左上果隻好少葡

好想食呀...........俾晒我

Where交收？

係 拎返黎先知

少葡唔正正

好正呀